# mod-6-practica-1

Práctica 1 del Módulo 6 Vuejs del Diplomado Fullstack Banackend y Fronend v3.

## Ejecución del Proyecto

Para ejecutar el proyecto correr el archivo index.html, en servidor web o live server en modo desarrollo

## Autores

Franz Javier Muraña Cruz
